原來古代教育得返一間荃灣分校

大形補習社已outdated
依加興小型補習社了
想當年覺得自己好kai個半鐘淨係抄抄抄
基本冇咩學精
有既 大學聽書練長聽書唔訓教囉

現代轉咗型做小學雞補習

仲有冇日校?

周勤才？

其實幾有用
教你點樣最短時間拎分
肥佬教你拎Pass,拎開90分教你拎埋果10分

至2020年8月，最後的荃灣現代教育分校關閉，現代教育結業並撤出香港補習界市場，令人覺得可惜

原來執咗

荃灣都汁埋

現代妹

燈塔呢？
之前屯門柏麗個商場全部都係補習舍
依家連燈塔都唔知去左邊

睇現代個網似未收皮 仲請緊人收緊生

Queenie呢題你實識答
到底係A定B呢

有聲

d分校愈縮愈少
淘大分校都變左三聯
屯門 旺角 元朗仲係度
銅鑼灣得返1間

而家上網咁方便
有心想學咩都有得學
又有啲app可以直接問最近拎5**啲私補
以前就真係冇辦法

啲人都移曬民 搵鬼嚟補習

咩變小型
係變上網睇utube
洗鬼補

過晒檔去英皇

patrick Chan?

點解補習社都會關？

唔係人人都要補習既咩？

變返屋村好多小型補習社

嗱Billy 今日呢堂我地好多嘢抄
記得打醒十二分精神 不斷抄抄抄嗱喎

Queenie 呢題你係咪好想加個s係最尾呢

鷹王仲企得住？

回想中學階段 淨係補過現代

考dse嗰陣老銅2間燈塔 2間現代

以前沙田連城真係好撚癲

睇番舊POST，係佢同上市公司個間互換左個名然後將啲爛數塞入去wipe off

現代教育集團遭清盤

都冇人考dse啦

以前啲同學好癲個個補習

褲 果陣我都有補中文
不過衰左

真心發問點解會咁？依家啲學校都會教埋 exam skill?

但詩都入到大學

是⋯⋯ 後尾考返都有level D

人少左
有asso
補習名師得啖笑
補小型可以集中睇返你個表演俾 comment

冇左會考高會就注定會衰退落黎

食少左一半水啦

少人，多學位。

2頁都未有圖

差好遠，得番一個公開試 d 中學生唔識死
或者死左都唔知乜事

勁詩

褲你都有讀大學？

當年補Patrick Chan 練到寫字好快

yy billy 個班吃埋尾水走人

十幾年前沙田啲現代妹好撚正

睇片 + 俾堆垃圾notes你
執咗佢都啱既
讀書係應該靠自己

agger
到頭來學校老師啲攻略仲有用

有唔識問學校miss+自己買練習+上網搵pp+搵5**sample好過你每個月俾幾千蚊補全科

個啲真係呃錢 含家產

得一間仲叫唔叫分校

收左山

大學易入左咁多基本想入個班唔駛補都入到 唔想入個班咪讀i大

dse簡單左姐 al無skill你點溫到咁多

而家18分都入八大, 仲補乜Q習

而家中學生會去小型補習社

讀過現代日校 不枉此生
日日睇住啲女果套校服真係企起身都會反枱

仲未搞清楚補習係盤生意?

差唔多50%人入U，肯用時間背下野就入，仲點會浪費時間補習

AL 背晒PASTPAPER 咪得
有咩SKILL...

條女生左仔未

着住校服食

補乜春習呀
讀完大學咪又係乞食
真係想讀asso輕鬆後門狗
真係唔掂就做黑警，讀護士學校

當年覺得班私校MK妹好正，條裙又短，對腳又淫，次次係條街見到都跟住尾，睇到咁上下就返去打丁

變態佬

死變態

屌你，當年中學毒撚係咁架啦，閪又冇得屌，唔通女都唔比睇咩

真，補乜撚野
幾舊水一堂睇片咁撚on9
買隻咸碟返屋企睇冇咁嬲

Yanny黎

中學時期我補咗幾皮嘢all in美股好過

U grad之後有諗過去讀中學私校，為左可以瘋狂食用MK學生妹，之後比fd話我痴撚線

月經

有撚用咩屌
加上而家讀大學都冇用 移民先有出路

聽video班都記得邊幾個學生

真係有呢啲人
以前試過有堂有個坐開前排嘅無返
畀佢見到我
跟住佢成堂係咁chur我好辛苦
所以坐最前個啲真係好勁

係輝煌時代
個個手上都攞住份notes

鳩up下
我自己覺得on9晒時間 但中六都係夾硬補左一年
果陣都係心諗 啲人考頭十 頭二十果啲都補 唔補好似執輸咁
到時人識你唔識就笨柒
有少少好似買個保險咁
依家主流冇人補 冇左我呢啲
再加武肺 再加六月娘深藍 再加易入大學 再加儲左咁多年past paper

但相信就算三線果班補習佬都賺夠
好撚吸水

依家入u 咁易
補條春咩

我都試過冇位要坐最前比佢chur 住問
不過幾好 一定唔會發呆

依家啲學生已經去曬啲小型補習社，或者搵私補

講起現代又諗起K.Oten

現代教育追范浩揚2650萬

【大堆蘇州屎】吳嘉欣親揭家醜揹前夫K.Oten數百萬債 靠兩子給予動力渡難關

呢類鞋先至世界級
宜家班學生著果隻方頭鞋柒到喊

補習界老千kris lau點算

十尻幾年前補W L Lee, P Cheung
法國真係好過學校啲老師
嗰陣啲名師，好似娛樂版名人咁俾人吹捧
個個買豪宅渣靚車

又話執曬 但佢個網仲有班

真，大型補習同補習天王果種風氣
一早應該要比淘汰
依家網上資源咁豐富，網上自學操paper先係新趨勢，有咩唔明即時上網問
咁學快好多，好過成班人唔知上堂抄乜鳩
學埋啲名過於實嘅exam skill

有冇人補過元朗長毛?

好撚慘，以前係皇朝

有D似靚湯
有冇IG

C

淨係想睇d女日校套校服

最初嗰水補習
啲日校老師食古不化
鐵飯碗求撚其教
又無得上網搵料
咁啲補習佬自創咗秘技同貼題就贏哂
好撚多年前 香港電台有個打電話問功課
都唔明嗰陣複雜嘢可以點問

而家出嚟教書嗰班
好大機會做學生嗰陣都補過習
於是帶返啲嘢返日校自用
斷估應該教得好過啲老屎忽
網上又多料1搵
入大學又少個試
唔補習應該無當年差別咁大

Yy lam 臨埸必備
蕭源 源子彈

以前D日校老師，只係一味叫人唔好補習，上堂專心就可以。
根本唔知自己教得廢！

限聚令

屌你公平咩 以前21 22分都係得LingU讀 分分鐘要讀Poly HD
宜家有3322就有大學讀

褲是後門狗

到我有個後生miss 中五已經不停叫我地補習 話人地收錢教考試點同我地啲日校老師比

但佢都係唯一一個老師教得好到可以停補習

好彩你d fd屌醒你
咁on9嘥哂啲時間

燈塔個老細係咪嗰件人妖藍屍June？

係
不過近幾年考生人數係咁跌
大型補習社應該好快收皮

而家現代d導師係埋英皇開班

仲有Priscilla 你答我

阿max呀

有冇試過有人答錯
睇video未見過
仲有兩版紙

Ernest 呢題你係咪想答of呢
但其實係at啊
好啦 我地又抄下筆記
抄多啲大家會易啲入腦 你明唔明我講乜？

依家現代啲同事真係越嚟越懶 明明今日要派嘅notes都未夾好
不過即係cor the sake of my health 我都係唔話佢地
因為你話極佢地都係咁
Billy 你話係咪啊

前面啲人係攞5** 讀醫個班
點會答錯

逃學威龍

其實係咪嚟嚟去去都係個set片循環再用十幾年

crash course個啲舊撚到癲
同埋佢舊教材似兩年交替咁用
所以個時有印象可以video快過live
不過依家轉咗會應該都要錄過

同埋問得A定B還是both 答案一定係both

安東妮雅有喺Now講英超英語教室

咁佢隻股票點？除牌？

肥迪I miss you

搵第二間補下中文啦上面有字你睇都要打汁
或者直接驗下個腦

真，知自己英文廢柒都唔會坐主房唔會報live

果時諗，用一年時間換取我中學時期冇既野

就算有都係Sandy

我覺得人地好君子喎，滿足到自己，又冇影響到人，成件事冇受害者，可以話係藉得一讚添。

前排碌ig見到yylam，依家好似主要靠開mock試場黎賺錢

當年
Chem K Kwong
Bio Simon Chiang
Phy Ken Chan
Maths Koopa

不得了

大堂lift口排長龍

DSE咁鬼簡單
頭幾屆 入唔入到大學條線淨係用黎分 有讀書同冇讀書姐
依家19分都入中大engine 入唔入到大學條線仲低過用黎分有冇讀書條線
花d時間係屋企操下卷扮下有讀書算啦

好似叫現代小學士，開埋去中國

Ken Chan 正

其實係教育局入面已經無咩 "自己人"
係咁的情況下只可以急流勇退，而且你預將來的教育系統會向大陸靠攏。
有時你都唔知究竟係未 "唇亡齒寒" 。

方頭鞋唔係都out咗喇咩

2U
GSX

呢四個真係撐起成間現代 一日幾班年中冇休咁濟

DSE 補同唔補真係分別唔大
但會考高考補同唔補就真係差幾遠下

燈塔仲有14間
英皇都7間

乜原來變左前妻啦
我記得佢老婆有出啲類似Yes card既野

12年拎全4=lingu/bu/poly HD
20年拎全4=poly/city

CS 都得返2間

以前現代同英皇妹

Ken Chan唔係英皇架咩

我啲同學中學嘅時候都係補致臻同埋公文數，最多都係補遵理個yyl
利申：hkcc

而家有1半人讀到U架？

想當年 十幾萬人考ce
得三萬幾人讀到AL
再得14000人讀到U
計返得1/10人左右

當年

Chem k kwong
Phy p sun
Eng K&R
中文 何添

婆仔鞋

數學都係致臻多啲

Phy CY Chow

Account Frenda So

咪係成班身在福中不知福
當年可以al有一科差唔多要全班出去補習先搞得掂

近十年出嚟d老師經歷晒補習社洗禮
識教考試技巧
同埋dse真係易過al
先唔洗咁多學生去補習都學得明考得好

屌拿星
諗返起返完成日學仲要去補習補到六點幾七點真係辛撚苦

第一屆dse表示
最記得蕭源條撚屌
每堂都狂tip議論文 出埋啲咩急口令
結果3條作文 冇條係議論文

沙田撚？

係呀，台商中

Who...兄打 有冇全名
Or IG...我唔係佢

直情陷家剷，又中化又UE 仲要身兼另外3科
我果陣 中文中學出身，去到間英中讀AL
仆街黎，完全聽唔明 果頭叫Miss可唔可以轉少少中文講 我聽唔明，轉頭又全英
又俾人白眼又大壓力

唔覺致臻好撚無彈性咩？時間佢地定哂無得揀

上堂又一次過教幾個課題既學生成日做完哂野係度乾等

但係啲學生真係保四以上

但係for叻啲既學生好唔抵

成日有啲同班既人廢到仆街 勁撚簡單都唔識做 返到黎諗住等阿sir題題解 做得快個啲成日係度等等等

叻啲多數都出家私補，不過有啲就好柒，私補仲廢咗

請埋晒啲濕鳩人

大型補習根本係大型騙案,根本冇咩用,講野鬼咁快chur到,要人即場快速抄抄抄,學生真係drop note有咁快手既話仲洗鬼補咩,同埋教果D獨特技巧多數都係D摘星位only,學果D野CP值唔高,對提升基礎能力無咩幫助

宜家DSE得5萬幾人考完。我CE年代十萬大軍，真係d補習社串到唔收你就唔收你。英皇以前係銅鑼灣一期又冇埋

係喎屌 有啲同學仲要個度補完再返屋企私補同一科都仲係乜都唔識

屌根本係個mindset錯撚哂成日諗住聽完就掂

聽完唔自己溫仲話哂所有老師都廢

啱呀，不嬲讀書靠自己，老師幫助有限（當然有垃圾教畜）

靠自己領悟既技巧先易入腦,隨時識套用倒,靠人地教既技巧可能會唔記得/唔知幾時套得番入去

同撳機一樣，見啲人左右開弓，十幾個program 都唔知jm9

我自己覺得好多補致臻既學生都太過依賴致臻啲阿sir miss

屌佢地咪會考試約溫書加堂既 我見同我同班啲仆街夠擔死咩都唔溫返到去望住份卷乜鳩都唔識叫阿sir重新講一次

喂屌咁死得啦 咁阿sir講哂成堂唔做卷點溫書呀

欠自律囉，要人哋湊住先肯做

google都懶就算鳩數啦你

沙田唔係仲有咩

竟然執柒哂想當年啲人入到XX名師live班仲開心過中頭獎，周圍唱

隔黎YY LAM收山未 仲有冇搞演唱會

早四五年人都好少，又有Asso

真係唔知點解突然冇左個熱潮

見證補習時代沒落

得唔得就係咁解囉

Sor Arthur Kho 唔係古代

開頭應該扮離婚轉移資產
後期可能真走佬

因為武肺姐，黃藍可能都係其中一個因素
前兩年仲係周街補習名師廣告，我唔多信呢兩年會冇啦啦啲人唔補習

AL econ為例 d教科書又廢又多錯
之後唔好彩日校老師又係垃圾

當年呢啲補習社幫我好多

不過衣加考生咁少，競爭細咁多，都唔洗操得咁勁啦

Sorry打慣左5P字⋯⋯
Msn年代老屎忽唔識咁多

你就抄抄抄 我就摷摷摷隔離條女

呢家連中學都無人讀 名校都大逃亡去晒外國